(叫春)咁多位分左手又想即刻復合嘅你

大家好 我想同各位分享一下我嘅故事
我同佢係係中一嘅時候識 當時我同佢係前後咁樣坐啦
因為咁樣 我同佢慢慢開始熟左 然後就順利成章咁一齊左
當中都發生左好多事 不斷離離合合 佢係中三嗰陣又去左
外國留學 我地就long d啦 可惜都係衰係時差手上 同佢身
邊嘅一個狗公 所以又分左手 到佢留完學翻到香港 我地又
一齊左 不過都只係一年左右貨仔 又分手了 中間計埋啲空白期
我諗都有5-6年左右 我地大家都好清楚大家好愛大家 不過好多方面都係好唔夾
成日都因為小小事而嘈交 就算佢有去改 我都係好介懷佢比帽我 到早幾個月
我因為考dse 好大壓力 成日都發佢脾氣 開頭佢都有忍我 後來因為唔想成日嘈交
驚影響感情 我地係嗰段時期就只有好公式嘅對話 即係嗰啲 我食飯先温書先晚安
跟住係我生日前一日 佢問我第二日出唔出去 其實當時我地嘅關係已經好彊
最後我地又嘈交啦 當中我都發左好大脾氣 講左啲好傷佢嘅野 最後又分左手了
而我地大家都好清楚 今次分手唔係好似以前咁 過幾日又會一齊返 分手頭幾日
我感覺好似冇乜事咁 結果再過多排時間 原來我仲會因為佢嘅一舉一動而傷心
我見到佢飲醉 我好心痛 見到佢身邊又好多男仔flirt佢 我會好想喊 跟住我就有問
過佢幾次不如一齊返啦 佢冇一次比正面答覆 慢慢 佢就block晒我所有野。
我想同大家講 既然分得手 就代表你同佢之間有問題存在 可能係性格不合 溝通
唔夠 包容唔夠 大家想要嘅野都唔一樣 即使你地一齊返 你地唔解決令你地分手
個問題 都只會再一次分手 就算雙方幾愛都好 係一個分手 復合 不斷loop嘅情況
下 最後 大家只會一次比一次咁憎大家
如果大家分左手 就唔好諗話即刻瘋狂chur對方復合 停低諗一諗點解會分手 揾
返個根源出黎
然後自己摺埋一邊去諗下點樣改左佢 下下chur人地其實係一個好冇尊嚴嘅行為
黎 搞到自己又唔開心 對方又無癮
奉勸各位巴絲 分左手就唔好chur對方 好好改變自己 令自己唔好再犯以前嘅錯
誤 比啲時間對方 如果到時大家仲愛大家 我相信一定會一齊返
雖然好老套 不過 珍惜眼前人 唔好冇左先後悔

比人搶左 你點睇？

啱啱都分了手
因為一啲事 我同佢嘈交再分手
佢好明確係唔會就我
想問下巴打 係咪已經冇得救

成日都覺得求人復合好冇尊嚴 利申：A0

你就吓佢囉 最緊要一齊係開心 遷就就唔算係啲咩

X2

我可以無條件再就佢 但分手既說話佢已經講咗出口

如果係我 我首先會屌柒佢同搶佢個個人 跟住放低佢 既然條女咁易比人搶走 都唔會係啲咩好女仔 何必浪費時間係一個唔好嘅女仔身上呢？
好好咁改變自己 話唔定他朝一日 係佢返黎求你一齊返呢？

你覺得就佢係值得嘅 咪試下囉
其實兩個人之間係必定要磨合 你就下我 我就下你
不過就唔好因為就佢而搞到自己冇晒尊嚴
加油

太過遷就又唔得 加油

係架 要揾到平衡點 唔好似我咁 下下都係佢就我 最後佢終於忍唔住了

我就得太多 反而佢忍唔住

你意思係你太冇主見 佢話咩你都ok?

點解唔早啲出
散左一個月 好後悔

大家都係痴線佬
我唔知點氹翻佢 wtsapp都已讀咗我

咁就唔好chur佢啦

推一推

師兄,有d野係你既就係你,唔係你既就唔係你,換個角度睇,有d人係你生命中出現是讓你學會如何去愛(唔記左邊套電影講過),或許這是更好既結果,suppory 你啦 我自己訓唔住 諗返起好多野

你都岸鳩
係你話分手 之後又屎忽痕話要一齊返
你當佢係乜
話黎就黎話走就走咩
嬲唔係講分手既藉口黎

對方值就唔會計較有無尊嚴